有無人聽URU????

睇鐵血個陣個ED因為入得好應景
就鐘意左把聲
仲專登搵個原唱

唔知點解條official片block左香港
依條頂住先

cover嘅都好好聽

但點解佢對上一條片已經係一年前

無人聽 ????

登無人聽URU

幾鐘意依兩首
ホントは、ね
いい男

點解我係youtube搵唔到

URU原來真係無人聽

喺佢出既cd度 the last rain 同 しあわせの詩

未出道已經留意開佢D翻唱
不過把聲岩唱SAD歌多D

邊到有得聽

SAD歌好岩夜晚靜英英個陣一個人聽

最近先係YOUTUBE聽到
幾好聽
但兩年冇出歌?

有啊

但日本youtube block左香港ip
你上joox會搵到新歌

THX
URU把聲聽落真係好舒服

佢啲翻唱好撚正 夜晚臨瞓睇好有feel
不過得youtube有

YOUTUBE都唔係好多條片
有冇其他網有?

youtube舊歌有30-40首wo唔係咩

係喎,睇錯